黃毓民《剃眼眉反骨仔論》被熱血青山派寸人格分裂

雖然好憎青山派,
但又真係駁唔到

尋晚個青山鍵盤神話即時課金寸返反骨癲狗

雲伯同莊元生兩件青山雙傻大把狂熱教徒課金威威了

完全係 OUTLAST 2